地鐵SO 筆試 計數錯左 係咪直接fail?

唔係難 , 只係唔夠時間做

未必
再apply 啦